剛剛同條女食完飯散步，見到好多香港人剛剛先收工

日日返工12個鐘個啲人其實人生仲有冇其他追求？

我嘅訴求係返工

黎生好可憐

所以工時長的工一律畀狗做

朝九晚六準時收工

我日日起身食尾輪早餐
D打工仔趕住投胎咁入黎食飯
都唔知為乜

得罪講句，咪又係要7 8點起身準備返工，收工食完飯沖完涼又夠鐘瞓，都一樣係狗奴才

職業兒子？

已經收工係到玩了

朝九晚六已經好慘.. 12個鐘嗰啲唔係人做

冇女,冇朋友,收工反屋企e learn中,不過係屋企可以著短褲

俾條女迫婚未

做12碼日日返完工都冇左半條命
生存黎都唔知有咩意思
成班奴隸比人洗腦洗到傻左 以為咁叫上進刻苦耐勞

體驗過外國果種work-life balance真係返唔到轉頭
香港啲狗工你慢慢做飽佢
外國先係生活 先係人生 香港係生存

上咗岸班仆街就係咁洗班後生腦，又叫你一定要儲錢係香港買樓，你班後生唔做到隻牛咁樣邊個交租邊個接佢火棒呀

總有啲人中意用自己對成功既框架套落人到
搵到錢先係成功

放完工仲要返去間爛鬼屋狗竇休息下

好撚多呢啲撚樣，以為搵幾皮好撚叻

住埋啲龍床盤劏房狗屋

龍床盤AVA之類，叫有d錢搬出住，日日左慳右慳捱
公屋，一家幾口一齊住，想哩入廁所靜下都唔得
唐樓劏房，全屋空間80呎既奴隸與癲佬為鄰

中意返通宵更
人工高啲又唔洗比人望住做野

我啱啱先返工

抗爭唔洗錢咩

高幾多？望下樓下看更就知，返早更嘅人點都醒神過夜更個啲

香港地太多窮人做爛市

慘過做雞

抗乜鬼爭呀，留返啖氣返工做奴隸啦

真係好辛苦，日日朝9晚11
Weekend 仲要ot
如果想訓夠8個鐘，幾乎係冇時間做自己野
而且工作強度好大，成日精神緊繃，發夢都夢見自己返工
我覺得自己就快死了

咩工種？最緊要份糧值唔值得先？出幾多糧咪做幾多嘢呢啲仲洗教？

一個月多5k

連上連登都無人理你

咁應該都係啲低賤工種，你都無乜選擇權利只係生存唔係生活，記得唔好生仔

本來想覆，一見佢話屋企可以著短褲就唔想覆

完全明呀 每日都係死頂
係因為最近peak先係咁定長期都係咁?

的確係低賤工種
好彩屋企人有層舊唐樓留低比我
生活尚算唔錯，買野唔洗就住就住

最連結香港人既係痛苦
老一輩話依d係咩獅子山精神

每日13個鐘得$16K 每日得訓教食飯翻工
唔知人生為乜，做到好撚迷

其實放左工仲要招呼條女食飯行街，人地睇你都係差唔多款

人地黎生不知幾享受
洗咩可憐佢

咩工

追求返多過12個鐘

香港工時真係好長
外國好多都係返8放4

長期都係咁
我真係好驚捱唔住

又咁講 啲人又可能因為人生有嘢追求所以先做12個鐘 唔係翻份hea工排公屋就一世咪算

利申 都差唔多日日12個鐘 不過就wfh可以中間抖吓

Ibank 我都唔知個人工係咪真係可以值到我冇哂私人生活
忙到連online shopping時間都冇 股又冇炒
人工入到去銀行真係幾乎完封不動

我地黎字頭搵到返工嘅意義 你呢？

抗爭？RIp 埋達返先抗啦

唔好生仔呢樣真 延續奴隸悲劇

返12個鐘基本係喎

同你差不多，做到連放AL都要WFH先慘，人工又低賤，日日起身就係要受苦，連發夢都係比人chur緊，真係唔知為乜，已經想辭職

ibank係咁架啦屌你，入行之前你都知係咁既工時架啦

好奇問吓點樣工作嘅強度好大

供樓

返7-4

做緊兒子 全年無休

You are well paid for it

好想知道樓主做咩咁高級咁巴閉

對5治囉
你估我想嘅咩

朝九晚五，通常可以三四點走人
車程半小時

返到屋企起碼可以玩六七個鐘

兒子

呢啲工就真係抵返啦

Ching ho ball
其本上要為錢返工=狗=雞=奴隸

等移民

外國好悶呀
好似香港返足24小時工先充實呀
我地識碌7咩

冇得返工仲可憐

朝10晚5先係生活

想當年我返15個鐘 想死

13個鐘咩工呀
講真做緊9個鐘都想死

香港人真係好撚慘 之前正常時間都係朝9晚5 屌你老味整整下好撚多工都朝9晚6 再遲下應該朝9晚7

哥哥，屋企缺唔缺契弟？

香港嘅work life balance 係work 12個鐘，live 12個鐘

work 12小時個after taste 已經唔足以令你 live 12小時啦

work完邊到仲有得live 瞓覺都冇左一半啦